白色恐怖擴散至全世界

我係廢中，今晚真係嬲到眼火爆
網上應該有一大堆黑警做過違反人權及戰爭罪行等國際承認有關的國際罪行
如果翻譯及將有關資料整理好，當然要交埋黑警屋企人資料啦
再交到各國的相關部門，特別係海牙，得到公平審訊
咁樣佢哋只能留係中國境內